梁朝偉雜誌封面曝光 — 「想做點瘋狂的事」

偉是如此的難以忘記。。。
浮浮沉沉地在美心裡。。。

心中想偉 如今想偉 懷念97的偉。。。
紅着屎眼在記起。。。

又扯到上太空了。。

牙偉

為偉鍾情 傾美至誠 請偉珍藏這份情。。。

牙明咁快嘅

仆街唔記得用不推文快來鞭打我

有追縱美人

滿大人

一追再追

還我663

好想同佢瘋狂辱華。。。

好老

仍是帥。。。

又老又奶共 垃圾

駁5刀

支那垃圾雜誌

個人奶共無計

開始有大陸佬嘅感覺了

128維園見

偉 不要再老了

逼佢著公安衫

佢都唔keep

128 維園見

我要韋小寶

好老
好像李家超